85台星級豪華講波組合！

左起 徐榮（知名演員及曼聯球迷及兒子曾到巴塞青年軍試腳）、鍾志光、潘文迪（退役港隊成員）

中間嗰個乜水

鍾志光囉

咩人黎

香港人囉

左邊雲佬

雲尼斯達萊黎既

得佢個名後面冇括號

下次括返前體育老師

(體育萬能Key)

徐榮（知名演員及三國時代武將,曼聯球迷,兒子曾到巴塞青年軍試腳）

徐榮（知名演員及三國時代武將,前曼聯球迷員,兒子曾到巴塞青年軍試腳）

徐榮（知名演員及三國時代武將暨港版雲尼斯達萊,曼聯球迷,兒子曾到巴塞青年軍試腳）

藍過個天

最藍講波組合

好出名ge綠葉

雲佬藍架咩

Mandy由香港碧咸變到成個阿叔咁

徐榮斯達萊

想睇bein sport意甲 ，最少最平要買邊個plan?